[多圖] 台灣聖氏學院畢業典禮

香港一定唔會發生 因為乜嘢都摸唔到